向所有記者致敬！！！！

記者會中所有記者戰鬥力一億！！！！
大家加油！！

加油！！！